招夾switch plan

40蚊 轉數快 留tg -6

-3

-1

full

有冇巴打仲想夾 搵緊人一齊夾

推

巴打 我個團-3
Tg: irondick037

仲有冇野生plan

即係咩

同求

pmed

仲有冇

我團-1 有意留tg

@dnlmchon9